{"productId": 133210201, "qnas": [{"customerName": "Md Y.", "question": "official??", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Abdullah R.", "question": "Vai eita ki official?", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "rofekul i.", "question": "order hossa na kano", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Riman I.", "question": "kobe asbe phn ta?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ashique U.", "question": "ফোট টা কি স্টকে আছে?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Riman I.", "question": "কবে নাগাদ ফোনটি পাওয়া যাবে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Amit b.", "question": "Vai ai poh ta amer lagba Ata ki Available", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Sadman S.", "question": "Available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Søháñ Á.", "question": "I need this phn . how toh get the pls inform me.", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ali H.", "question": "bai ai phone ki akon available", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Madhuri H.", "question": "এটাকি অফিসিয়াল ফোন??????", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sk R.", "question": "sir, eita ki official phone?", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Masud P.", "question": "When will it be back on stock?", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "zihad a.", "question": "Ami ki emi nite parbo..City Bank teke..Ami Sylhet e taki..", "answer": "স্যার, EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)।   ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "Shakil", "question": "১১ দিন চলে গেলো ডেলিভারির খবর নাই, লাগবো না কেনসেল করে দেন, রেডমি নোট ৯ প্রো কিনে ফেলবো আজ", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ariful H.", "question": "আমি এখনো অর্ডার করি নাই। তবে অর্ডারের ইচ্ছে আছে অফারটা কি এখনো আছে? স্টকে কবে আসবে?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mamun R.", "question": "অর্ডার করছি ১০দিন হল!! চট্টগ্রামে কখন ডেলিভারি পাব???", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "শওকত খ.", "question": "product টি কবে পাওয়া যাবে আপনাদের কাছে।", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ahsraful I.", "question": "order er 10 din hoilo aj...ar koto late hobeeee ado oo ki product pabo?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sarwar C.", "question": "how avail EMI..?", "answer": "Sir Our EMI service is going on (Only inside the Dhaka City). You can order the product by making online payments from Eastern Bank, South East Bank, Lanka Bangla Finance, Mutual Trust Bank, Jamuna Bank or NRB Bank Credit card payment method (In that case no need to call Customer Care and fill the Form). And if you want to payment from other credit cards, you need to contact customer care after getting the product delivery to get EMI facility, A representative will contact you with the EMI form. If the product value is less than 10k then you will not get the service. For more details please visit this link: https://www.daraz.com.bd/emi-partners/ Thank you.\nYou can avail the service through these banks' credit / visa / mastercard \"City Bank, EBL, Midland Bank, UCB, Dhaka Bank, Mutual Trust Bank, Prime Bank, LankaBangla, One Bank, South East Bank Limited, Mercantile Bank Limited, Premier Bank Ltd, BRAC Bank, NCC Bank, Al-Arafah Islami Bank, SCB,Bank Asia, NRB Bank, Jamuna Bank, Social Islami Bank Limited, Meghna Bank Ltd, Commercial Bank of Ceylon PLC, Dbbl\" Thank you."}, {"customerName": "Sarwar C.", "question": "its available...?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Tanjir I.", "question": "২৫ তারিখ ফোনটি অর্ডার করছিলাম ঢাকার বাইরে থেকে। ছুটি বাদ দিয়ে আজ ৭ম দিন।  আর কতদিন অপেক্ষা করতে হবে??", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। অর্ডার অবস্থা চেক করার জন্য দয়া করে \"আমার অর্ডার\" পৃষ্ঠাটি দেখুন, অথবা বিস্তারিত জানতে https://helpcenter.daraz.com.bd/page/home?pageId=1&language=en   লিঙ্কটির মাধ্যমে আপনি দারাজ কাস্টোমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MISHAR R.", "question": "Ami 25 tarik order korci but akn o processing dakacce....Kobe pabo?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Obhro A.", "question": "it’s about 1 week still my order processing..what happened?", "answer": "Sir, we hope you will get your product very quickly. Please check the \"My order\" page to check order status or Please Contact the Daraz Customer Care via the link. https://helpcenter.daraz.com.bd/page/home?pageId=1&language=en Thank you"}, {"customerName": "MD. R.", "question": "Ekhono Processing  ⛔", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md.Monirul I.", "question": "order korar 10 din hoye gelo ekhono phone ti pelam na.apnara ki ado phone ta diben?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md.Monirul I.", "question": "30 tarikh 10 pm phonta pack hoise..ekhono pelam na...kobe asbe?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mohammad S.", "question": "25 tarikh mobile order krsi , 2 tarikh hoye gelo phone kobe pabo", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Joy S.", "question": "sir ami realme 6 kinte chai but ekhon na. two weeks pore so sei somy ki realme 6 available hobe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "kazi D.", "question": "order to korlam 4 kormo dibosh o to sash hoilo but akono dhaka ta e delivery dilo na.....", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Samsung G.", "question": "পন্যটি আপনাদের  স্টকে কবে আসবে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Saiful I.", "question": "আমি এই মোবাইলটা order করতে চাচ্ছি.... মোবাইলটা কি আপনাদের stock এ আছে?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "alameen h.", "question": "Friday  moddhe delivery den please!   offline  o pacchi  na,  eid mobile chara kemne katbe,  already  6 days mobile chara", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Zàbrîj M.", "question": "product ki ase", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Shakil", "question": "Ekhono packed koren ni, Eid er age ki pabo", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD.Salman H.", "question": "order korlm but product delivery korar kono improve akon o daklm na........", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ariyan S.", "question": "dhakar baire theke order korci.phone ta kobe pabo???", "answer": "স্যার,   ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "jawad H.", "question": "akhon stock pawa jabe nah?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Minhaz", "question": "২৫ জুলাই অর্ডার করেছি, ৫ কর্মদিবস হলে ৩০ জুন ঢাকায় ডেলিভারি পাবো?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "amin", "question": "if it in stock then can i buy it my EMI from Sylhet? Please answer", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "MD H.", "question": "সাভারে ডেলিভারি দিতে কয়দিন লাগবে?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "MD H.", "question": "Delivery dite koydin lagbe?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Fahim F.", "question": "eid er age pabo na???", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Fahim F.", "question": "hello sir...ami order koreci...but still processing sow...Eid er age phone ta hate pele khub valo hot...jodi altu fast delivery dewa jeto tahole amader o valo hoto", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Salim M.", "question": "product koi buy korte pari na kno", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "moshiur r.", "question": "product ti abr kokhn stock a asbe?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md.Monirul I.", "question": "order dichilam...kobe pabo? eid er age dile onek valo hoy.", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ayon P.", "question": "order dichi eta ..bt eta ekhno packed hoi nai....etar karon ki???? estimated tym chilo 27- 1 aug", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "alameen h.", "question": "Product ti delivery kobe pabo?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Asif I.", "question": "আবার কবে পাওয়া যাবে ফোনটা", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ashraful A.", "question": "I jajvr ordered this item yesterday, t is written fastest delivery, but till now the order yet not packed yet. When it will be delivered. I will not receive the order in Dhaka if it doesn't arrive before eid Holiday", "answer": "Sir, we hope you will get your product very quickly. Thank you"}, {"customerName": "kazi D.", "question": "Order to korlam but kobay pbo dhaka tay.....", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Fahim F.", "question": "product ti kobee pabo???", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD H.", "question": "আমি সাভার থেকে অর্ডার করেছি ডেলিভারি দিতে কয়দিন লাগবে?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md M.", "question": "কেন order করতে পারছি না", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Md R.", "question": "Nite chacci, kintu daraz theke nile, warranty kivabe activate korbo?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "alameen h.", "question": "Producti pabo kobe??", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Syed R.", "question": "i was unable to purchase from 2:20pm to 3:20pm i waited.. it was always showing coming soon.. and suddenly add to wish list.. add to cart and buy option didn't came.. please how to order RealMe 6 phone 8/128 let me know..", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Md N.", "question": "ক্যাশ ইন ডেলীভারী সম্ভব কি?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ratul S.", "question": "বিকাশে order করলে, পন্য না পেলে কি করবো?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Neerob", "question": "ektu age order krsi..payment o krsi..dhakar mddei ami....palton area.. kbe pabo??", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Emon T.", "question": "White colour kokhon abl abl hbe.?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Siam o.", "question": "Stock a ki  ache akhn??", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Tanvir S.", "question": "when it will be Stok ???", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Isfak A.", "question": "order kora jache na kno??", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Shahin h.", "question": "Order korechi!dhakar moddhe!kobe nagad pabo?eider a ge e naki pore?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rajib C.", "question": "when will be available..?", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "শামছুল ত.", "question": "ওয়ারেন্টি কি আপনাদের যেকোন সার্ভিস সেন্টার থেকে ক্লেইম করা যাবে?", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Tanvir N.", "question": "স্টকে আসতে কতদিন লাগতে পারে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Monirul I.", "question": "ai ta ki offecial phone", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Zain m.", "question": "ekn ki order kra jbe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "S A.", "question": "only one variant??", "answer": "Yes Sir, For details visit the Daraz website/app Thank you"}, {"customerName": "Zisanur R.", "question": "manikganj e product ti delivery korte koto somoy lagbe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Munnah A.", "question": "ctg teke emi diye neowa jabe", "answer": "স্যার, EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)।  ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "Shamsun N.", "question": "Abar Stock e ashbe kokhn?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sheikh S.", "question": "order complete korechi. delivery kobe pabo?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "kabirzitu", "question": "কিভাবে অর্ডার করবো???", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Shahadot H.", "question": "out of stock dakkasha apnader ponno ti ki ses", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "mesbahur r.", "question": "available kokhon hbe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Navin H.", "question": "why i can't order this product?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Navin H.", "question": "no buy option?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "kabbo", "question": "phone ki official??", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ali H.", "question": "Emi pawa jabe kii", "answer": "স্যার, EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)। আপনি ইষ্টার্ন ব্যাংক, সাউথ ইষ্ট ব্যাংক, লঙ্কাবাংলা ফিন্যান্স, মিউচুয়াল ট্রাষ্ট ব্যাংক, যমুনা ব্যাংক ও এন আর বি ব্যাংকের ক্রেডিটকার্ড অনলাইন EMI পেমেন্ট করে পণ্যটি অর্ডার করতে পারবেন (৩ টি ব্যাঙ্কের জন্য কাষ্টমার কেয়ারে কল কিংবা কোন ফর্ম পুরন করতে হবে না)। অন্য কোন ক্রেডিটকার্ড ব্যবহার করে কার্ড পেমেন্ট মেথডের মাধ্যমে পণ্যটি অর্ডার করে EMI সুবিধাটি পেতে কাস্টমার কেয়ার-এ কল করে জানান পণ্যটি ডেলিভারি পাওয়ার পর, একজন প্রতিনিধি EMI Form নিয়ে আপনার সাথে যোগাযোগ করবেন, পণ্যের মূল্য ৳১০০০০-৳৫০০০০ হলে পণ্যটিতে সর্বোচ্চ ৯ মাস এবং ৳৫০০০০ বেশি মুল্যের পণ্যতে সর্বোচ্চ ১২ মাসের EMI সেবাটি পাচ্ছেন (তবে ৳১০০০০ এর কম মূল্যের পণ্যে কোন EMI সেবা নেই)। দারাজ বাংলাদেশের EMI পার্টনারদের সম্পর্কে জানতে ক্লিক করুন এই লিঙ্কেঃ https://www.daraz.com.bd/emi-partners।  ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "Abir H.", "question": "i have a question. is realme watch will available in there..?", "answer": "No Sir. Thank you"}, {"customerName": "mamun M.", "question": "yah... inside dhaka.... can i get the product hand to hand... in your store location and get payment in sport...????", "answer": "Sir, home delivery is in Dhaka City and for outside of Dhaka you will receive your product from your nearest Sundarban Courier Service. Thank you"}, {"customerName": "Tanzim H.", "question": "This Product Was Available Now?", "answer": "For details visit the Daraz website/app Thank you"}, {"customerName": "Ashik A.", "question": "Ami jodi aj phone ta order kori... Ta hole Kal ker age to phone ta pawar kono somvabona nei... Tai na.?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "mamun M.", "question": "i want to buy.....  WITG EMI.. 9 MONTHS EBL OR LANKABANGLA....  PLEASE LET ME ADVICE IN DETAILS OF PROCESS", "answer": "Sir Our EMI service is going on (Only inside the Dhaka City). You can order the product by making online payments from Eastern Bank, South East Bank, Lanka Bangla Finance, Mutual Trust Bank, Jamuna Bank or NRB Bank Credit card payment method (In that case no need to call Customer Care and fill the Form). And if you want to payment from other credit cards, you need to contact customer care after getting the product delivery to get EMI facility, A representative will contact you with the EMI form. If the product value is less than 10k then you will not get the service. For more details please visit this link: https://www.daraz.com.bd/emi-partners/ Thank you.\nYou can avail the service through these banks' credit / visa / mastercard \"City Bank, EBL, Midland Bank, UCB, Dhaka Bank, Mutual Trust Bank, Prime Bank, LankaBangla, One Bank, South East Bank Limited, Mercantile Bank Limited, Premier Bank Ltd, BRAC Bank, NCC Bank, Al-Arafah Islami Bank, SCB,Bank Asia, NRB Bank, Jamuna Bank, Social Islami Bank Limited, Meghna Bank Ltd, Commercial Bank of Ceylon PLC, Dbbl\" Thank you."}, {"customerName": "Yeasin A.", "question": "ami order korbo  kibabe", "answer": "স্যার, প্রথমে অবশ্যই দারাজে আপনাকে একটি একাউন্ট ওপেন করতে হবে,অথবা আপনার ফেসবুক একাউন্টের মাধ্যমে লগইন করে আপনার পছন্দের পন্য অর্ডার করুন, দারাজ থেকে ক্যাশ অন ডেলিভারি/ অনলাইন পেমেন্ট/বিকাশ পেমেন্টের মাধ্যমে আপনি পন্য ক্রয় করতে পারবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Yeasin A.", "question": "order er koto din a ponno pabo", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Asif I.", "question": "product delivery time koto din lagbe", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Himanshu S.", "question": "exchange offer ase?", "answer": "না স্যার, exchange offer নেই । ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sazzad H.", "question": "আমি পাব্জি এক্স এর রিভিউ দেখে আসলাম এবং আগ্রহি কিনার জন্য। আজ থেকে কখন অফার টা শুরু হবে আর কতো দিনের মধ্যে ঢাকার বাহিরে আপনারা মোবাইল পৌছান জানালে উপকৃত হবো", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rabbi A.", "question": "Kokhon available hobe? & etar sathe ki kuno earphone deya nei?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Md. M.", "question": "Is COD available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "abdullah N.", "question": "official phone naki unofficial", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "মোঃ আ.", "question": "কখন বিক্রি শুরু হবে???", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Afrahim S.", "question": "When the product will available?", "answer": "Sorry, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Md A.", "question": "আমি অডার করবো কি ভাবে", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Romij U.", "question": "IEMI ACE NAKI", "answer": "EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)। আপনি ইষ্টার্ন ব্যাংক, সাউথ ইষ্ট ব্যাংক, লঙ্কাবাংলা ফিন্যান্স, মিউচুয়াল ট্রাষ্ট ব্যাংক, যমুনা ব্যাংক ও এন আর বি ব্যাংকের ক্রেডিটকার্ড অনলাইন EMI পেমেন্ট করে পণ্যটি অর্ডার করতে পারবেন (৩ টি ব্যাঙ্কের জন্য কাষ্টমার কেয়ারে কল কিংবা কোন ফর্ম পুরন করতে হবে না)। অন্য কোন ক্রেডিটকার্ড ব্যবহার করে কার্ড পেমেন্ট মেথডের মাধ্যমে পণ্যটি অর্ডার করে EMI সুবিধাটি পেতে কাস্টমার কেয়ার-এ কল করে জানান পণ্যটি ডেলিভারি পাওয়ার পর, একজন প্রতিনিধি EMI Form নিয়ে আপনার সাথে যোগাযোগ করবেন, পণ্যের মূল্য ৳১০০০০-৳৫০০০০ হলে পণ্যটিতে সর্বোচ্চ ৯ মাস এবং ৳৫০০০০ বেশি মুল্যের পণ্যতে সর্বোচ্চ ১২ মাসের EMI সেবাটি পাচ্ছেন (তবে ৳১০০০০ এর কম মূল্যের পণ্যে কোন EMI সেবা নেই)। দারাজ বাংলাদেশের EMI পার্টনারদের সম্পর্কে জানতে ক্লিক করুন এই লিঙ্কেঃ https://www.daraz.com.bd/emi-partners।  ধন্যবাদ"}, {"customerName": "RaQiB H.", "question": "অফিশিয়াল ওয়ারেন্টি কতো বছরের? ওয়ারেন্টি কার্ড সাথে করে দিবেন?", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "md z.", "question": "daraz theke phon kinle vlo hobe to? phone kono rokom somossha hole ki korbo?", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল।  আপনার মুল্য পরিশোধের পর আপনাকে পণ্য হাতে দেয়া হবে আপনি চেক করে নিতে পারবেন, কোন সমস্যা থাকলে দারাজের রিটার্ন পলিসি অনুসরন করতে পারবেন। ধন্যবাদ। "}, {"customerName": "Md. S.", "question": "kokhon Available hbe?", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Fahad H.", "question": "অর্ডারের কত দিনে ডেলিভারি পাবো?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}]}